今晚殺街真係好sad

因為殺得太遲

yes, definitely

希望可以追住黎殺
尖沙咀都唔可以放過
殺呀！殺到爛臭閪解放軍！電腦大爆炸！

改造成紅燈區